<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<urlset
  xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9"
  xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1">

  <!-- ========================================================= -->
  <!-- Cada <url> representa una página del sitio principal -->
  <!-- Cada <image:image> representa una imagen alojada en static.grupojeza.com -->
  <!-- ========================================================= -->

  <!-- Pagina Home -->
  <url>
    <loc>https://grupojeza.com/</loc>
    <image:image>
      <image:loc>https://static.grupojeza.com/branding/Logo%20Grupo%20Jeza%20-%20Hoteler%C3%ADa%20y%20Turismo.png</image:loc>
      <image:title>Logo Grupo Jeza - Hotelería y Turismo</image:title>
      <image:caption>Grupo jeza es la empresa líder en viajes a nivel mundial. Encuentra en Grupo Jeza los mejores precios en Boletos aéreos, alojamientos, paquetes de viaje, actividades, alquiler de carros, cruceros y mucho más.</image:caption>
      <image:license>https://grupojeza.com</image:license>
    </image:image>

    <image:image>
      <image:loc>http://static.grupojeza.com/imagenes/HERO%20I%20Grupo%20Jeza%20-%20Hoteler%C3%ADa%20y%20Turismo.jpg</image:loc>
      <image:title>En Grupo Jeza diseña el viaje a tu medida con hasta 30% de descuento</image:title>
      <image:caption>Grupo jeza es la empresa líder en viajes a nivel mundial. Encuentra en Grupo Jeza los mejores precios en Boletos aéreos, alojamientos, paquetes de viaje, actividades, alquiler de carros, cruceros y mucho más.</image:caption>
      <image:license>https://grupojeza.com</image:license>
    </image:image>

  </url>

  <!-- Pagina Paquetes -->

  <!-- Pagina Paquetes Argentina -->
  <url>
    <loc>https://grupojeza.com/paquetes/argentina/</loc>
    <image:image>
      <image:loc>https://static.grupojeza.com/destinos/Argentina/Buenos%20Aires%20-%20Argentina.jpg</image:loc>
      <image:title>Paquetes de Viaje a Argentina al Mejor Precio | Grupo Jeza</image:title>
      <image:caption>Encuentra los mejores paquetes de viaje a Argentina todo incluido, con vuelos, alojamiento y experiencias inolvidables. Viaja con los expertos en experiencias únicas y descubre Argentina como solo los mejores lo hacen. Vive el encanto del tango en Buenos Aires, la majestuosidad de la Patagonia y los paisajes naturales más impresionantes de Sudamérica.</image:caption>
      <image:license>https://grupojeza.com</image:license>
    </image:image>
    
    <image:image>
      <image:loc>https://static.grupojeza.com/destinos/Argentina/Buenos%20Aires%20-%20Argentina.jpg</image:loc>
      <image:title>Paquetes de Viaje a Buenos Aires al Mejor Precio | Grupo Jeza</image:title>
      <image:caption>Encuentra los mejores paquetes de viaje a Buenos Aíres todo incluido, con vuelos, alojamiento y experiencias inolvidables. Viaja con los expertos en experiencias únicas y descubre Argentina como solo los mejores lo hacen con Grupo Jeza.</image:caption>
      <image:license>https://grupojeza.com</image:license>
    </image:image>
    
    <image:image>
      <image:loc>https://static.grupojeza.com/destinos/Argentina/San%20Carlos%20de%20Bariloche%20-%20Argentina.jpg</image:loc>
      <image:title>Paquetes de Viaje a San Carlos de Bariloche al Mejor Precio | Grupo Jeza</image:title>
      <image:caption>Encuentra los mejores paquetes de viaje a San Carlos de Bariloche todo incluido, con vuelos, alojamiento y experiencias inolvidables. Viaja con los expertos en experiencias únicas y descubre Argentina como solo los mejores lo hacen con Grupo Jeza.</image:caption>
      <image:license>https://grupojeza.com</image:license>
    </image:image>
    
  </url>

<!-- Pagina Paquetes Australia -->
  <url>
    <loc>https://grupojeza.com/paquetes/australia/</loc>
    <image:image>
      <image:loc>https://static.grupojeza.com/destinos/Australia/Sidney%20-%20Australia.jpg</image:loc>
      <image:title>Paquetes de Viaje a Australia al Mejor Precio | Grupo Jeza</image:title>
      <image:caption>Encuentra los mejores paquetes de viaje a Australia todo incluido, con vuelos, alojamiento y experiencias inolvidables. Viaja con los expertos en experiencias únicas y descubre Australia como solo los mejores lo hacen. Vive el encanto del tango en Buenos Aires, la majestuosidad de la Patagonia y los paisajes naturales más impresionantes de Sudamérica.</image:caption>
      <image:license>https://grupojeza.com</image:license>
    </image:image>
    
    <image:image>
      <image:loc>https://static.grupojeza.com/destinos/Australia/Sidney%20-%20Australia.jpg</image:loc>
      <image:title>Paquetes de Viaje a Sidney al Mejor Precio | Grupo Jeza</image:title>
      <image:caption>Encuentra los mejores paquetes de viaje a Sidney todo incluido, con vuelos, alojamiento y experiencias inolvidables. Viaja con los expertos en experiencias únicas y descubre Sidney como solo los mejores lo hacen con Grupo Jeza.</image:caption>
      <image:license>https://grupojeza.com</image:license>
    </image:image>
    
  </url>

  
</urlset>



